是日晚餐 餓撚勿入。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

ot?

夠飽咩

識食一定食炸兩

eating

not

又ot

清呀羊

$?

zero?

4x

好健康！我喜歡炸二！

咩湯黎

早餐當晚餐食